有冇人一直都覺得自己人生係悲劇？

如果有，當覺得諸事不順嘅時候，最想聽到人哋講咩？
已經唔知講咩先安慰到人啦

推

呢到十億 拎去洗

我諗係有一個人坐喺我旁邊，陪住我，噉就足夠。
我覺得呢個係最好嘅安慰。

然而，我每晚有幾個枕頭陪住我

佢就係話如果有錢 就可以解決晒所有悲劇
但係我冇10億俾佢啊

巴打加油

但係陪住嘅時候可以講咩？
一直都唔係好識 唔用解決問題嘅方法同人對答

巴打你都係

這年頭，錯過機會嘅傻小子太多啦
我就係嗰個

至少 我好開心可以遇到你

佢就係話除咗遇到我之外
其餘嘅事都係悲劇

其實真正嘅陪伴同安慰唔係用口
唔開心嗰個噉大個人基本上都明
只係接受唔到

你坐定定喺佢隔離，聽/等佢講同呻
適當時間俾攬住佢or拍吓膊頭or拍吓背
我諗噉就足夠

由細到大都好悲觀好無自信
唔開心嘅時候有朋友主動嚟揾自己真係好窩心
仲要係唔係最frd個班嘅人都會關心下自己

所以有個樹窿已經好好

佢一直都係咁 拍咗拖咁耐 呻完都仲會覺得個世界無希望
Keep住loop 一直唔開心 睇到都心up

做樹窿都好辛苦呀

硬食負能量 辛苦巴打了

老套d諗 安慰下自己
呢d命嚟 整定嘅
人生最後化為灰 唔好同自己過唔去

啲正能量好似用咗嚟對抗佢啲負能量咁

唉 咁好似慫恿佢去死咁

噉你要氹吓佢lor
有冇咩嘢係你同佢一齊做嗰時佢好開心㗎？

我

開心完繼續悲劇